再有市民放出多段片 連普通市民都被困 新城市根本無路走！

黑警繼續辣火頭啦

呢啲片啱哂share比屋企啲藍絲 政府冷感嘅人

push

想問Facebook 片可以點backup